 알겠습니다. 그문제는 지금 수사중에 있어서 뭐라고 말씀드릴수 없습니다. 피의자 진술 확보한 상탭니다.
 나중에 증거자료 첨부해서 다시 보고 드리겠습니다.
 바뻐? 바쁘면 갈께. 
 국과수에서 디엔에이 검사 결과만 나오면 됩니다. 급한 사안인만큼 최대한 서두르겠습니다. 웬일이야?
근처에서 홈쇼핑 관계자랑 약속있었어. 자기랑 데이트할려고 왔지.
기다려. 얼른 서장님한테 보고드리고 올게. 
 팀장님. 처형 오셨습니까?
예.
 서장님이 찾으십니다. 아무래도 매스컴이 너무 앞서가서 신경쓰시는거 같습니다.
확실한게 나오기 전까진 매스컴 따라가면 안된다고 말씀드렸는데. 이런저런 소문 따라가다 나중에 뒤집으면 괜히 신뢰감만 떨어지지.
서장님 입장이 불편하신거 같습니다. 아무래도 팀장님이 나서는게..
알았어.
그럼. 
 5분만 기다릴수 있지?
바쁘면 그냥 갈게.
아냐. 기다려. 
